欅坂46交流區第三十九回:小林由依18歲生日快樂🎉

小林さんお誕生日おめでとう!!

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

5thシングル『風に吹かれても』2017.10.25 発売

けやき坂46主演連続ドラマ「Re:Mind」2017年10月19日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
沒有

6）會員舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）除了坂道46系，有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

留名

🎉小林由依生日快樂🎉

玩欅のキセキ岩岩入坑既新人留名

較返光張相見再到你

正評係比除了坂道46系，有什麼值得推薦的

哦呢囉唷咩

人類係唔會重覆同樣嘅錯誤

原來wink左

腐皮咗

負評係比除了坂道46系，有什麼值得推薦的

屌你老母 咁撚中意NMB你不如躝啦

本身個PO已經少人仲要貼兩隻G趕客
345大佬做野未 重開啦

以前花巴係度一定重開!!

重開‼️

345就算鳩數啦

十卜

去馬 生日PO都貼臭G

佢真係影撚衰自己ID

新PO